[細數] 保方職業生涯裡面，總共阻住過幾多個龍上位？

雖然保方真係好癲，但對其他意大利龍門嚟講可以話係一大屏障

Toldo，De sanctis，Abbiati，Sirigu，Perin呢啲喺球會守得幾好都冇用，國家隊都冇運行

當拿隆馬好彩在遲出世，撞正保方終於肯退休

大家印象中仲有邊啲經典例子？

托度算好，係euro 都表演過 ,其他真係

咁啱保方傷咗先有機會踢

當拿隆馬

雲達沙都曾經俾保方壓住

Abbiati，Sirigu都攞出黎講

球會都好啲，至多轉會啫
國家隊就真係一世

施里古而家廢到冇隊要

當年好似仲有馬捷迪吹到做新保方

除左托度 你講個堆根本上唔到啲咩位
係勁既球會勁都上到位有好多人認同佢係最佳門將之一先
你講個堆除左托度 冇人有呢個級數

簽左拖連奴了，代祖赫特

Abbiati同保方係同期，都叫長期A米正選龍
Sirigu算都勁過嘅，曾經被譽為保方接班人

因始終保方最穩

其他都曾經係球會正選龍，但最top時都冇機踢國家隊

當年唔係佢甩手都唔會無左個意甲，反而估唔到佢去曼先係真正高峰

艾比亞迪都係國家隊正選級數

聖卡斯
因為保方永遠做唔到世界最佳

Perin?

係廢左的A米時代正選,最強果陣絕對係DIDA

De sanctis，Abbiati，Sirigu，Perin

呢堆好一般喎

其實我會計埋比列斯素利，話哂都奧運正選

重傷過兩次，希望健健康康啦

艾比亞迪其實勁呀，去其他國家可以做正選

Peruzzi算唔算比佢同toldo 夾手收皮

好垃圾

托度能力值雖然高, 但都幾牛油手 (指WINNING入面)

打機發覺大份既 keeper 都麻麻地

但保方, 施治呢D 又真係好好用

從來都覺得Winning入面啲數值只供參考，你買返嚟永遠都唔及電腦用得咁勁
利伸：以前鍾意用Frey，Julio Caesar，Rui Patricio

1998原本正選，自己傷:(

咁佢其實都係得02,04比保方壓住
04後佢自己都收左皮 係球會做cesar後備做到退休
1998前佢又未上到位
00佢又有得打 因為保方傷

比列斯素利廢到踢意乙
從來無接近過national team

佢唔係就係因為保方黎佢先要走？

托度托迪費奧利，仲有比列斯素利~

幾識貨,
永遠足球的難度= 電腦用乜都勁

有乜計,事實保方真係堅

雲達沙打祖記打得好曳，所以祖記先重金挖保方取代佢

係佢唔得先買保方頂佢，以前點估到用非意大利龍會拎到冠軍

雲達沙真係大器晚成代表人物

艾比亞迪連國家隊二，三號門將都講唔上
好少入選， 更莫講阻佢發展

有一輪保方傷咗，佢仲去過祖記幫手頂住先

初期佢真係必然 3 號
04 Euro 先開始轉下人用 3 號龍

唔講都唔記得

又唔算大器晚成
好後生已經幫阿積士拎歐聯
又長期霸住荷蘭國家隊正選
係第一次出國水土不服冇得講

睇意大利～ 你會見到韋利

之後去富咸仲心諗咁就一世

意大利啲龍成日喺意甲轉嚟轉去

始終出極都唔低質，當年連踢意甲都唔得既羅馬同岩布斯奧都入到歐聯四強